足球入波統稱一覽

尊重ok?

大七喜係咩黎

叫開六神合體

7喜唔係巴西？

熱狗都有

Big 7up

九蓮寶燈
港版十中十

中肯

個戲字咁得意嘅

6曼聯
7巴西
8巴塞

中國足球一直衝不出亞洲，足壇怪象亦屢屢被人詬病。近日在廣東湛江的吳川市一場業餘足球賽亦出現「驚人」的100比3的懸殊賽果，成為網民笑柄，慨嘆「中國足球真的無奇不有」。